<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="index.css"?>

<body>
    <header>Games 2023</header>


    <games>
        <bg3>
            <name>Baldur’s Gate 3</name>
            <info>Baldur’s Gate 3 — компьютерная ролевая игра, разработанная 
            и изданная бельгийской компанией Larian Studios. Baldur’s Gate 3 стала
             продолжением серии Baldur’s Gate, основанной на настольной ролевой игре Dungeons  Dragons;
             её действие происходит в той же вымышленной вселенной Forgotten Realms.</info>
        </bg3>


        <starwars>
            <name>Star Wars Jedi: Survivor</name>
            <info>Игра поступила в продажу сыроватой, но все равно Survivor — главное интерактивное приключение по 
            «Звездным войнам» за последние годы. Да и просто отличный способ почувствовать себя настоящим джедаем, 
            ловко бегающим по стенам, захватывающим разум противников и дотошно настраивающим внешний вид своего светового меча. 
            Как и предыдущая часть, Fallen Order, Survivor рассказывает о событиях между III и IV эпизодами саги, что несколько 
            стесняет сценаристов. Но авторы нашли способ сделать путь главного героя значимым, 
            а его соратников — интересными. При этом Survivor порой передает магию «Звездных войн» лучше, 
            чем все последние попытки Disney.</info>
        </starwars>


        <hogwarts>
            <name>Hogwarts Legacy</name>
            <info>Не революционное, но очень ладное приключение в волшебном мире Джоан Роулинг. 
            Игрок изучает Хогвартс образца XIX века и его окрестности, попутно расправляясь с врагами, ухаживая за гиппогрифами и 
            изучая новые заклинания. Один из лидеров продаж этого года — к началу мая было отгружено уже более 15 миллионов копий 
            игры, а общая выручка, если считать только физические версии игры на дисках, составила более миллиарда долларов.
             Вероятно, в ближайшее время нас ждет больше видеоигровой поттерианы, ведь успехи Hogwarts 
             Legacy куда более весомые, чем у всей трилогии «Фантастических тварей».</info>
        </hogwarts>


    </games>
</body>